香港有冇好嘅戰術筆課程

最好啱女仔學嘅

噉都有腐皮

浪費時間

同生存一樣

撚有人姦你條豬閪咩
戰術筆
買碌假鳩仲好啦

睇John Wick